22/7(ナナブンノニジュウニ) 集中討論(2) 22/7 音楽の時間 ★事前登録受付中

《22/7》（ナナブンノニジュウニ）是由秋元康與ANIPLEX、索尼音樂聯手組成綜合企劃的虛擬偶像，並有動畫等衍生作品

公式簡稱「ナナニジ」

簡介

2016年10月17日，AKB48等企劃的綜合製作人秋元康宣布發表虛擬偶像企劃。成員由8人組成，角色設計由動畫界的創作者擔當。

偶像團體的名稱源於圓周率的“約率”22/7。團體的概念是，“從0中產生1的時候，對不存在的事物、尚未見到的事物的相信之力是必要的。22/7是想象的象徵。究竟是有着怎樣的含義呢？答案就在未來”。

from萌娘百科

角色原設:

堀口版;

現實組合:

除左宣傳相未揾到齊人版

官PAGE:
動畫PAGE:

22/7 OFFICIAL YouTube CHANNEL:

入面有堀口操刀既神角色PV-22/7 「あの日の彼女たち」

FANCLUB

俾錢先,每月幾十蚊,多幕後相睇,抽下成員相簽,先行抽飛都係果D

節目/Schedule

動畫

STAFF
綜合制作人：秋元康
角色設計原案：監督、岸田梅爾、QP:flapper（小原トメ太 さくら小春）、黑星紅白、小山廣和（TYPE-MOON）、田中將賀、細居美惠子、堀口悠紀子、深崎暮人、渡邊明夫
角色·故事原案：宮島禮吏
角色設計：堀口悠紀子
監督：阿保孝雄
系列構成：宮島禮吏、永井千晶
動畫角色設計、總作畫監督：まじろ
總作畫監督：田村裏美、高田晃
道具設計：山本真夕子
助監督：高橋五月
美術監督：岡本穗高（KUSANAGI）
美術設定：綱頭瑛子（KUSANAGI）
色彩設定：中野尚美
攝影監督：村上優作
CG監督：吉田裕行（白組）、工藤菜央
編輯：須藤瞳
音響監督：藤田亞紀子
音樂：中山真鬥
制作：A-1 Pictures
制作：ANIME 22/7

第13集 Extra Episode 製作決定(叫你買BD6卷)

綜藝

22/7計算中崩壞中[size=5]

主持:三四郎
唔係由真人上場.而係扮演角色上場

4月4日 Season2接動畫檔期開始

[size=5]生放送

未來預想圖

主持:岩井勇氣
主要回顧動畫同針對聲優方面

最終回放送直前:3月25日8:00pm-9:00pm

ナナニジROOM

主持:天津向
主要講現實活動同有逼害環節

由每月定期變左而家不定期

想睇曬以上既片字幕版又唔介意殘體既

其他

漫畫

22/7+α

免費!!!!!!! 必睇!!!!!!!

講動畫入面冇講既小故事,下星期更新最後一集

手機驚

22/7 音楽の時間

春季出同有好多COVER歌(SONY)

目標22.7萬事前登陸但而家先3萬幾

快D登陸同叫FD登陸,而家更新左驚入面角色自我介紹,但限左IP

買買買同Event

BD/DVD

公布左既1,2卷封面

各種發售EVENT抽同FULL VER.角色歌

CD

5th Single ムズイ
買齊三隻,唔講咁多

動畫special event

想去就買BD抽啦

22/7 1st Tour 〜ムズイ〜

延期曬,唔好提

成員介紹
天城サリー

Twitter:
Instagram:
官方介紹:
海乃るり

Twitter:
官方介紹:
河瀬詩

Twitter:
官方介紹:
倉岡水巴

Twitter:
官方介紹:
西條和

官方Blog:
官方介紹:
白沢かなえ

Instagram:
官方介紹:
涼花萌

Twitter:
Instagram:
官方介紹:
高辻麗

Twitter:
Instagram:
官方介紹:
武田愛奈

Twitter:
Instagram:
官方介紹:
帆風千春

Twitter:
官方介紹:
宮瀬玲奈

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

已畢業成員
花川芽衣

官方Blog:

原諒我私心
一路執一路諗緊放唔放埋めいめい落去 最後都係決定放埋落去比大家知
22/7曾經有佢既存在

係手機版先睇到個排版咁怪 電腦版無事

我婆lm~~~~

要等到星期三先有野睇

揾到幅唔洗煩

睇完今集再睇返第3集彈琴果段 成件事就好清楚

都係果句，如果動畫有時間做曬呢part就神爆，兩次都係みう救左ニコル

可能下集又黎多次呢

唔經唔覺下集就完 咁就入咗坑兩個月

其實已經取消左好多野

下個月開始計算中同遲d手機驚頂住

手機驚cover色彩係咪會比千春唱

淨係知怪物係佢唱

聽完詩講ニコルるんるん之後好期待計算中

係都（水巴）唱

係驚到自介可以聽番水巴同urara把聲莫名感動

哇 我詩正到

番煲緊今日個生放，幾鐘意理解者環節

聽晚6:00阿詩sr

今個星期幸福

等睇預想圖又有咩羞恥play玩話說果日係第一卷bd出

好想睇多啲抖s對話 引哂班M出黎比人踩/叫去游水

引左你出黎

唔關我事吧

好有心做分析對比,講得好中

啱啱睇完 第一話同第十話係動物園個畫面 堅唔知

十一先啱

點都好 みうニコ>みう桜

第十集係m記再問多次條問題都好有心

成季唯一劇情有雙互聯繫，點輸？漫畫對番第三集果part 真係好神

但現實係Sally係咁收詩做後宮生日禮物送香水比詩 仲要Jo Malone

今日確認左了

Sally老豆
かなえる阿媽

睇返上個月天津向個全員生放 詩個反應真係愈望愈鍾意
又睇到唔捨得瞓

Sally得閒照顧下住附近果個女(詩)

なっち終於上返水

琴日咪已經冇事

有留意到佢仲有輕微咳

唔好講呢d呀hi之前有排かなえる上生放係咁咳都驚左一排

而家呢個高峰期 正常都驚到仆街

3/25(水)21時～のAbemaTV特番「未来予想図」番組内では「あなたが言わせたい”ひとこと”」コーナーが復活🌟

我最期待的環節出現了

今晚阿詩除左講個人回應該會係咁講動森

ブーケちゃん

ブーケちゃん呢隻野係隻game入面其中一隻動物朋友
佢之前講過隻野係同佢同一日生日
係一隻藍色既貓黎
利申switch版無玩 淨係玩過nda

到時應該得個聽字，完全唔識但睇下有冇同members一齊玩

今朝見sally都話要過住還債既生活
擴大間屋要借錢 之後慢慢還
隻game係幾好玩

投左稿

即刻望下先

好多痴線佬 （包括我

唔夠癲玩黎就冇意思，就係想佢地都尷

我打完句野都覺得尷尬

唔識日文
有冇清幫手

收到Wind你已經打左上去

就咁打‘我愛你’普通話佢地實識

萌係手渡會同我講過了

羨慕妒忌恨到而家一場event 都未去過，live又停曬

夠鐘睇我詩

開3粒鐘

聽到都嚇左嚇

真係好在意條樓梯

可以陪我到收工 想聽佢唱歌

都係講返第3話

竟然係みかみ

印象中好似之前講過一次，好記得佢話鐘意粉紅色髮角

開BD

限左IP,自己搞掂

Sally

今次真係9up到咁耐 我一路返工一路聽

Lag到

Follow左你Twitter

屌 F5完唔記得左會自動mute mic

見你都follow左我

要講咪又係係番呢到post講

我TWEET都係睇野同PO 畫ONLY

畫god

死啦佢停唔到阿去食飯算啦好嗎

真冇電？

唔係夠鐘自己cut咩 上次千春都係咁

睇完真係覺得幾抵買A+個全卷特又例牌最遲

聽日到ruri sr,多片睇到幸福黎得突然

聽日到了
不過都唔知幾時先有得去拎

租借女友音驚新角design

mark咗丸之内

我22/7就夠了

今星期bd賣到幾多呢究竟

記得今星期五仲有計算中特番

有咩

在意個20條問題有冇咩得意野

唔喺我手
都係叫幫我收貨個fd幫我影幾張

見到阿詩而家仲打機會唔會跟佢哋成班夜鬼癲

Sally凌晨都仲可以係IG PO圖等朋友

成班成日都深夜出post同回post,好記得有晚ruri post宵夜都有成員即刻回post

今日ruri先話有晚2點幾先聯機動森（千春，玲奈，自己），得阿詩訓左，但第二日7點要起身開工

證明隻game係好玩 搞到成班痴哂線要還債

其實就算唔係隻驚，成班本身都係夜行活動

比你講中左 詩咁夜仲未瞓

遊戲現在先正式開始

可能聽日得夜晚生放有工開，唔洗早起呢

真係早く寝なね

個音遊幾時開始有得玩?

Sally話4月，官方之後補飛話係春季

和竟然會擺pose畀佢地影

今晚又有得睇和尷尬play

I am ready

要VPN?

要啊

AbemaTV邊個vpn先睇到

我自己都係一個一個試 唔係成日得

原來最後一集仲係ニコル主場，唔怪之得未出佢畫

搞撚左一粒鐘都唔撚得

黎料！

臨尾呢幾個好大殺傷力

感謝
今日用兩個收費vpn兩個都睇唔到

真，講前幾個仲心諗今次揀既對白咁膠同普通

Sally真係

到b站lag...

好彩都係得番宣傳啫

abema都幾撚煩

燈

竟然有補飛，入fc未

送比各位既

已經兩個

我要哂.jpg

白澤真係世界級

你對得住自己個名？

我かなえる

温馨提示有命睇先最緊要

想病了

成班想笑死人咩

收島風你wallpaper係なっち

咪屈啦

點忍

隊長係咁出相同片引人買bd

Twitter d片

救命

得我專一

冇轉過

王之力沖呀！

具體數字邊到睇

未知，但好似3，4000到應該

唔知聽日會唔會又有全日sr/其他野代替原本場live

有嘅話希望某手足唔好再走數唔課金

買多幾隻bd支持好過把啦

on9先課showroom

其實任何一個VPN都得
只要你粒IP係日本就睇到..

睇黎聽日係咩都冇既

就係我個vpn睇左幾分鐘就收左皮

你係個VPN收皮定係abema收你皮

睇睇下loading
隔多陣又睇到幾秒又loading

自己起個VPN 唔洗同人分download

SR得leader
同埋聽日個番宣

我都有

Sally又係朝早照睇

今日時間表：

11:00 sally sr

19:00 千春 sr

21:00 計算中（動畫最終回&計S2宣傳特番）

ちょっと何処向いてんのよ ちゃんと私の顔見てよ

ニャーニャーニャー！私は、かわいい猫ちゃんだニャー

原來係red rose

繼續努力

好好聽

睇黎めいめい都過得好好

又做盡3粒鐘，中間聽奏聽到訓左陣

個個都好，水巴果d都係，係差未出番幕前者

作畫總動員

講定俾你聽最尾有驚喜

聽晚7個SR

-2

詩痴到小宮咁埋

驚佢轉推啫

我賭驚喜就係三個提早出場同有11人版op/ed

Cd 都暗示曬

新人留名，好似好多好女仔
係B站睇咗少少Live，D舞難撚到痴線

唔好搞我天城唔好搞我白澤就有偈傾

唔係J都切咗你

終於見到d新人傾

走開啦肉酸仔

飲食youtuber相田

水巴會戰勝歸來

快啲好返吧

再推一下，想去就買bd抽支持啦

注意係齊11人（休息完的話），但果陣13集係仲未出既

睇黎我詩今晚會係showroom講下ブーケちゃん

封緊關 點去

都係得個望字，唔係可以點

goods寄咗半個月 終於拎到= =

今晚會係動森互爆夜

Sally扮德國黎點知人地喺德國留過學個段好好笑

成班痴線佬一開波就講ブーケちゃん

直直下播家姐返

有野玩有家姐陪好開心

治療了

ニコみう又贏

劇情就唔講了驚佢第二季打我面

ニコみう+100分

追加戰士出場+100分

完

喊左

CLS

A+即做野

■購入特典
①滝川みう 1/7スケールフィギュア 直筆サイン会参加券
『滝川みう 1/7スケールフィギュア』をANIPLEX+でご予約購入されたお客様を対象に、キャスト(西條和)が参加するサイン会への参加券を特典としてプレゼントいたします。
お客様の購入したフィギュア台座にサインを行います。『滝川みう 1/7スケールフィギュア』台座をご持参ください。

みう叫我買bd
大家有冇聽到

黎啦終於!!!!

同埋前7 幅二次受注

終於出埋ニコル幅畫

畫名：勝利者既笑容

啱啱樓梯みう拖らんらん果到心諗
我屌你 咁都要戴帽
睇到最後

坦白講如果唔係有呢part同最尾三個出場，我真係想屌一聲

買同埋等啦追加戰士

突然醒起
可以買呢幅野畀member簽

而家先諗起？根本一開始出就有預謀

遲d仲有買figure都有得簽

又真係俾佢還原到畫風錢錢錢錢

漫畫最後一集

Cp硬到拆唔到

如果呢集有個白頭佬企喺度...

隻fig好貴

日文唔好 聽唔明showroom好辛苦

A+開價邊有咁良心，但包抽簽名卷又差唔多既要機票者

くらてん都準備最後一集了

睇返熟肉留意返最後動畫都係畫返みう係光 ニコル係暗
兩個拖手果到

又係對應番

唔洗講咁多,漫畫又係如果攬果PART做埋動畫就正

呢到神到

岩岩睇返幅牆先發現有個cam 位
好變態

由細開始偷拍緊tim 啦

美羽講每一個人嗰到
去到講絢香嗰時個理由跟本hea講
成隊人有邊個唔愛22/7
還我美羽同櫻cp

由一開始已經輸咗

成套動畫都唔錯
係開頭差d

第二季

留意咗2日，面盲嘅我終於開始認得D CV
動畫就睇到第二集，成日講「牆講嘅說話係絕對」有D R晒頭同埋有D 煩
但係有少少懸疑幾吸引到人繼續睇落去

去到中間拖手仔
已經諗緊咁都仲要binc

洗咩分得咁清cp動畫同漫畫已經做多好多pair,成員配唔同人都正

只不過みうニコ係由企劃開始到而家動畫都力推咁解者

想睇あやじゅん

あや係動畫同隊長互動仲正，撩正經人就係過癮

22/7 有D歌嘅歌詞都偏陰暗同現實
好正

聽日又可以聽阿妹唱歌

Sally又係朝早做

開工外唔俾出街多d時間做下SR

又要上住堂睇

入坑無耐，有無邊幾首歌推薦
好多歌都好聽，曲的話最深刻係我們的環境同韋駄天娘
舞就地下鐵，覺得同欅坂D舞差唔多 Level

現充就君月/循環巴/不確定青春

毒撚就有未來/理解者

Sor 毒撚果兩首都好鍾意

睇Live 最high果兩首就係韋駄天同未来があるから

個人頭五

1.未来があるから
2.空のエメラルド
3.君はMoon (睇怕要封印一排,一個LEADER就換左人,一個LEADER就休息緊,仲要係佢兩個本人情歌)
4.Rain of lies
5.理解者

Top5 唔計主打
1.未来があるから
2.循環パズ
2.不確かな青春
4叫ぶしかない青春
5.ロマンスの積み木

話說有冇君はMoon 嘅live片睇

冇振付映像都冇

自虐請睇

とんぼの気持ち
夠灰

Thanks 巴打們
聽咗現充先，啱我

全部都聽咪得，都唔係好多歌者

韋駄天娘前奏D結他聲好醒神
聽完好High，個人精神晒

Thanks 巴打們推介，會慢慢聽晒佢
π團都好多野睇，又Live 又動畫 又Virtual youtuber

B站勁多片睇，慢慢補返
我動畫先睇到一半
希望唔會太遲入坑

至家先入都係好事，可以慢慢睇，而家武肺又停曬event

而家反而睇曬d野冇咩好煲除非煲以前d sr,但日文又渣

睇嚟冇街出真係幾無聊，但呢個鐘數

白澤唔駛瞓係常識吧

23首自己排名次

成班都係夜鬼

今季開咗好多套都未睇晒又差唔多下季，睇完推し武道之後睇22/7感覺幾正
btw 今年音game同2.5次元Idol project都幾戰國時代
初音 Project Sekai、Honeyworks 都準備出音Game，D4DJ好似仲測試緊
LL又好似話出新動畫，BGD 瘋狂推緊M團
有D擔心22/7

而家先過5萬你講既冇一個22/7夠打但音驚同多cover歌玩,到時都引到路人既

唔訓D皮膚都係咁正

頭先ruri先出post

屌你死開啦又FF我白澤

話時話APPLE MUSIC係咪齊歌

係 用緊

睇計算中

日文文盲要睇中字

我都係睇字幕組
最近好似翻譯哂

今日sr時間表

12:00 sally

19:00 千春(唱歌）

21:00 ruri

發覺呢到頭2大家都差唔多

ed真係聽唔厭

啲詞好有feel

抱える荷物にうんざりしながら 大人になってた

五單差唔多首首都好現實

日夜顛倒

啲皮膚得唔得架

成功留言點歌

原來みう個figure除左有簽台座卷仲有個和出席既未知活動抽選卷

呢次真係買event卷送膠

但之後出桜應該都冇簽名會

再搞英文班睇個款五月event 都應該開唔到

唔好講5月
7月去到嘅話我都信耶穌了

難得第一個動畫sp event都冇真係慘，呢D通常又唔會補，直接取消多

改左你個名先FF啦

我冇咩資格fd

Ff

咁人地J 白澤
叫人死開做乜先
咪又係FF

呢到根本個個都箱推，名既野唔洗咁既

我最多雙推

但好似未見過你講aina

無咩好提 近排showroom又無佢份
之前果次又病咗

動畫有得出場先已經可以吹

なっち呢種女仔同詩兩種性格
當初係睇計算中49話 比佢吸引到
どっち派果集

認真+outdoor派，重點係而家留長髮同化妝進步左好睇好多

真 同以前比差勁遠

阿妹慘

係咪個APP有問題 聽唔明

隻碟到手 但唔記得咗部機冇CD rom

Showroom個卡啦ok虧虧地
清唱都夠做啦

好聽到

駁唔到

但game到係櫻（sally)唱

你係咪要轉場睇班尖了

我全推人特別推伊藤美來姐

agger，每個角色 / CV 都總會搵到D地方係自己鐘意嘅
好難鐘意死一個
或者咁講，咁啱自己喜歡嘅萌屬性每個角色 / CV都有少少

得我專一！

改名先啦

改名做22/7，ナナニジ ...........咪唔洗煩lo

睇我個名都知我專一なごみん

笑死人咩

又而家先開始打機

Bd/dvd初動銷量3000到王之力，都叫預想之內算係咁

雖然銷量本身都應該唔會太在意，目的都係在推知名度/吸新人

邊到睇銷量

貼吧有人貼左

個銷量應該冇計fortune music抽event個啲？

呢層就唔知，但如果計左照計唔至咁少，真係買碟握手就去，買dvd其他event 就唔去咁神奇雖然話一隻dvd頂4,5隻cd

就算唔計英文堂
有14部錄音event 每部出4個member
就算每次每個member得15個人排
都15x4x14=840 了

英文堂都ok架，起碼full左先而家開多部

愈多BD愈好吧 希望有第2季

動態做宣傳作用都功成身退，何況而家個買碟市場都唔同左講法，推到人識follow落去既話，遲下手機驚迫人課金抽人仲賺得多

都唔係 呢類 點都要D 2次元KEEP住火

再加上另外3條友無理由得1集比佢地玩咁大細超

我由一開始已經話明顯一早已經plan定二期由動畫未出已經話要做第13集俾三人組出場，如果唔係冇二期的話真係明玩野，咁都要補多次三人組刀

本身12集做8個個人回都岩岩緊，與其係第一季壓縮戲份出場不如第二季先出有主場做，有新人加入又容易發展個故/加衝突

歡迎官方到時打我面

所以我都買下BD幫補下出第2季

聽晚又可以課金

新番組「22/7（ナナブンノニジュウニ）割り切れないラジオ＋」放送開始！

月替わりで1人のメンバーがパーソナリティを担当し、
さらに、毎回異なるメンバーがゲストとして登場します！
放送時間は、毎週土曜日16時～16時30分。(動画付き)
初回放送は、4月4日 土曜日の16時からです！

そして、気になる4月のパーソナリティは・・・涼花萌！
トークやバラエティ企画も交え、どんな放送となるのか、お楽しみに！

正呀

Sally 終於係夜晚做

想問配追加戰士果3位CV係咪 22/7 Project 最初期就已經加入 ?
只係三人組人設未整好先出住八個先 ?
如果真係，咁對果三個女仔好唔公平

Yes,選1211個但設計得8個角色先真係但一開始爭八個配你當佢想做下話題/炒下效果lo

所以照計四單後開始應該要全11人有得唱啦，但為動畫五單又變番以前咁

所以由心想13集整個11人版op/ed

劇內未唱過ED

最鍾意4單個mv 啲神情好正

癡線mv,三幅長畫加動畫整成

最可惜長掛畫佢浄係出制服果幅，幾時出埋淨低兩幅

仲有688個みう要畫

想訂都訂唔返 好靚見るり開sr果陣得閒望下後面個掛畫

果幅都幾貴同真係好長下

我好彩岩中槍入坑果陣仲入到呢幅堀口神幾時再操刀

呢張靚WO 幾錢

250人仔本身日本aniplex已經冇左停左，但果時見到aniplex淘寶官舖居然仲有咪入左，果陣仲係播動畫第一集左右

而家仲有無

好似琴日已經截曬22/7 d goods訂冇記錯幅掛畫好似第三集播完左右就清曬

雖然cm取消左，但照計a+都應該有野出同擺上通販既，睇下到時有冇22/7新野出lo

琴日重溫芽衣D SR
芽衣真係幾可愛

睇嚟sally真係好想玩youtube

又動物之森

官網搞乜鬼上唔到嘅，係咪我問題

sony比人hack撚咗
旗下所有網都唔開放住 好似係

救命，あかね又悶到日常post連發

竟然有預告圖差2個

第一次po自己嘢

相就應該係自己影既，但操作應該都係staff

一直都想知角色嘅Twitter係咪CV自己出po
定係由 Staff 控

除左みう外都係cv自己玩番（好似係），你見あかね玩到自己account咁

今晚9點有千春sr

希望今晚唱到k

有一天我的女兒跑過來問我：
「爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？」
我說：「是涼花萌啊 」

女兒哭了

女兒哭著跑到了媽媽面前
啜泣著說：「爸爸說他最喜歡的女生不是你」
老婆一臉鄙視的看著我說：
「那這個渣男說他最喜歡誰？」
女兒抹著眼淚說：「涼什麼的」

老婆低下頭害羞地笑了
她想起了當年當偶像用過的那個藝名

當推下post

今日條片應該係我loop得最多次既

有心既一定會投11人曲雖然我鐘意Ed

投咗環境

みう又更

千春仲著緊家姐依件野

Bangdxxxx

夠組隊band
結他 なっち
Bass 牙妹
鼓 詩
keyboard Sally

莫名笑到仆街

水巴做keyboard都得

有時梗既野真係你唔提，佢都會自動送上門

MISS左 講左咩黎

仲有我るり學緊saxophone

阿妹twitter答到你

睇到了
轉會了

正呀 推到出Band

隻game出果陣當係吧啦

成隻GAME個排版都8成似啦

根本個個都笑但有3d mode係勁d既，但最吸引都係聽佢地唱cover

咁多音GAME唔去參考
偏偏似BANG DREAM
期待唱多D COVER

Sally keyboard
玲奈 keyboard
るり 長笛，色士風（學緊）
千春 bass(啱啱開始）
萌 圓號
水巴 單簧管 長笛 ukulele
なっち 結他
詩 鼓

仲有冇

咁bang dream隻game對成個project真係緊要同成功既，成功既咪參考下lo 同埋cover歌係容易引到路人玩既

似到個地步係覺得佢買咗版權

跳舞：全員

玩bang真係浪費，雖然都係講下笑

音驚既野......... sony話我有歌就得啦

有唔似架，個難聽音效同遮位combo數

nagomi 唔係講笑，平時同跳舞兩個人嚟
跳起舞上嚟有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣

和bb正

小學果陣恰阿和果條仆街我屌你老母
個人Interview條片睇到我都好心痛

話時話千春係咪仲係同愛美一齊住緊

從之前sr仲張床到影到個天花板，我相信仲係

原來有啲咁既野仲要一齊住

三人組都有q版形象了幫佢哋出埋鎖匙扣未

割ラジ正

星期六一午一晚

我同佢玩緊

復活

開波

有冇link

火雞麵

迫害我つぼ

屌你 真係有band

笑死

今季

つぼ增加on9屬性

あかね串左

最緊要係ニコル應該做左梗好處是多番少少印象同屬性，本身真係冇咩特色同定位，但真係唔太好聽

要期待下詩會唔會玩到ニコル崩壞

睇計算中真係要睇live同邊睇住角色twitter,有角色live補充同互疾特別好笑

由99%撚兔企劃-》下集先知

我估夾band應該係なっち/我詩

彈結他9成係なっち啦下

啱啱睇多次先知なっち自作自受
舉手鍾意食辣 比牙妹叫咗出去食
但個原因原來係想去拍外景 on99

但麗華Twitter 爆係staff指名佢食,邊位staff咁鐘意佢

好笑得黎又覺得好慘 隻麵應該辣到仆街
利申 唔夠膽食

但諗深一層食辣/野企劃好難做，始終show唔到佢地食個樣，得聲同幕後，最多係睇小宮一齊送死

應該都係拍外景 搵下啲出名辣野多掛 好似之前食咖哩咁

miumiu / 和醬一生推！！

1點半仲係到整紅茶

朝早先訓好似係呢排都冇咩工開是旦啦

聽慣循環バス有啲唔慣

真，循環バスEd feel太重

第七集純個人回睇到哭咗

今星期urara同隊長生日（9&10）

但武肝搞到應該要係屋企過，睇下隊長有冇sr做

うらら幾時先上水

望下9號後成員sr有冇人講下urara 啦，何況而家除開工外都唔俾佢地出街，想慶祝都難

我見SR D人都係提水巴多
無提過URARA

出街就唔好啦 而家乖乖地...

今年要happy birthday to me

隊長連radio都唔俾做住了

想知阿和生日點過

99.9%同家姐過，唔計要做野members同佢慶祝

原來佢有家姐，對住屋企人應該會開朗D 無咁自閉
我估佢係過時過節都會留係屋企唔出街果種人
btw 阿和 D Blog 有無翻譯

終於睇晒動畫，好好睇
無睇過一套 Idol 動畫劇情係咁

推介你去搵番和上次個半個鐘sr睇
好治療

和啲片夠哂短 易剪

我詩短髮變咗第二條友

Thanks Bro

ニコル 希望佢做到個隻鮑伯頭

睇慣咗長髮覺得長好過短

要等佢開sr先見到真實效果

阿詩其實好需要頭髮遮面

我估都係修一修啫 應該唔會短到好似果兩張相咁掛

lm

即講即有，聽日6:00 詩，5:00 ruri

好想快d到今星期計算中夾band雖然時間上應該未關阿妹事

等阿妹成材

睇緊計算中影IG相鬥靚果集，開始欣賞阿和 D奇特嘅思考回路
見到果張石頭相，我發現自己從來都無用過咁嘅角度去影同睇一舊石頭
一路都無細心咁睇一舊石頭嘅紋理
表面佢好似亂影，原來製成品係咁藝術

nagomi呢個女仔真係好特別
可以睇吓字幕組有條訪問佢嘅片講佢啲經歷

好慘

Btw呢度好似嚟嚟去去都得幾個人討論

係日本果邊都唔叫多人識啦，就算動畫播左之後呢到差唔多啦，唯有推多d post睇下有冇人望下

應該要搬運埋相，唔止文字討論

但個po又差唔多推咗一半

要講偶像大部份人都係睇返48 46？

咁22/7既定位係奇奇怪怪，話係聲優idol但活動係偏向真idol果邊，係動畫播前都冇咩真係2次元宣傳，sony冇派動畫歌佢哋接黎唱

咩資訊都搬運下就好快

淨係聲優返22/7 2次元個邊
Sony拎到既動畫歌黎來黎去Fate個d
又好似難少少比歌既

都係睇佢派唔派啫雖然話22/7唔係sacra music果邊，但睇到fate同sao都推起唔少新人真係

卡圖介紹準備再開始

話時話 水巴推手足潛哂水

我

唔計DD

出得隻game未

其實其他members/角色名係咪已經俾人用曬

目標22.7萬事前登陸（遙不可及）

うらら同玲奈好似未見過

なっち都好似無
我堆分身比哂朋友 如果唔係霸埋なっち個名

咁人呢？

佢地都唔推 純粹問我拎ac用

Hi

係呢到舊既改名定新人？

新人

真係個名推？

邊個開分身？

5萬啦屌，好感動

隔離冇事做d4dj都成30萬登陸，真係得啖笑

其實黎黎去去未又係同一班人

你直接改做白沢算啦
我地天城人唔歡迎你

咁你d4dj係班/少歌+多少少人 其實冇得咁比較

你收聲

以原創project黎講得佢可以拎黎比，唔通拎初音咩，當然班cv名氣就冇得比，對面舊人同時帶新人

開始有d亂了

我0奈人

冇工開又唔出得街得閒到喊

你不如返去推返水啦乖

你都係

一齊推返水（巴）？

水巴我推 關你咩事

我推邊個旺邊個 你推邊個害邊個呀
你一買機票搞到我場live delay 一買大坂又delay

咪柒啦屌

完啦好嗎

日本正式收眉其他一齊冇工開

要SR供養下佢地了

呻冇得出街就嚟呻足成程又冇乜野好講

你剩係買100yen

D分成

喺屋企真係冇咩做到

Sally sr可唔可以直播彈返半粒鐘琴

白澤sr直播煮飯仔pls

かなえる已經日日9up咁制...琴晚番睇jojo

咪爆

可唔可以比返黑長直我

乜水黎

Siu94

推？睇慣左還可以

まずは42％、ほぼ半数を占めた『空のエメラルド』を公開

咪即係會出埋其他

其實唔差 不過都係包面味濃

正

我都話佢頭髮遮面好緊要預想圖佢講對白個part好明顯下

11人曲贏唔到

ED成隻碟最正吧

個人都覺得係，但難得公開想要11人歌啫

第一次上去果次

睇佢講法應該都係時間問題
(唔識日文

可唔可以影返半身

講起ed最後玲奈同水巴一齊唱個part,冇左水巴把聲成個位即刻down曬，玲奈唔夠聲

唱未來 阿詩未入之前/芽衣休息有一part一齊唱都係相同情況

利伸睇片

得罪講句睇玲奈都唔係睇唱歌架啦

都係睇嘅啫

今日大細眼特別明顯

睇樣係事實但真係太突兀

要睇了，竟然係有名角

唔怪之得咁早收台，睇個樣都係睇直播

唔知詩開到幾點呢

新人留名

真新人？

真

難分真與假 一日彈哂角色同cv名

睇下係到傾到幾耐咪知

是但啦 宜家最少3個月都唔會有咩event搞

我和啲深度文好正

佢一日有野post我就搬

又你和？

天城人？

數字人

我唔係針對你 我係話在座咁多位 都係肉酸狗

真係得我一個專一

試下改返個名先

聽日11:00 aina,16:00 moe

D時間

有aina有k唱（應該）

真係以為有緊急令架仔就唔使返工得閒睇？

差啲唔記得向保險claim返啲飛錢=.=

邊做邊（偷）睇

睇巴哈 D post，佢地推薦睇吓 Sally D Showroom
幾多幕後野聽，最驚訝原來 Sally 都有少少社交恐懼症

所以暫時都唔會有握手會之類嘅近戰event

大人詩幾正

有都同純嘅計算中笑到碌地

所以得罪講句計算中成日將角色同中之人過份撈黎講個班就連cv本人都會將角色當另一個個體講。

根本計算中就係辛苦到hihi,綜藝演一層戲，要扮角色再一層戲，連舉手投足都要跟角色風格，已經唔講拍攝/技術上麻煩，作為一個綜藝做效果就要梗，要水巴同sally擔當呢個角色，但背後佢哋隨時先係最辛苦

但b站好多人都係連邊d係設定/劇本，真人真事撈入去講都未分到就係到笑有時真係頂唔順

當然呢d只係有搵過幕後野睇下既先會諗，又冇得怪佢哋sor for 1999

角色有角色 真人有真人
撈埋黎講點都辛苦既

但呢樣先係2.5次元既特色，互相影響到先係成功

只不過係有了解過背後先會咁諗/有少少替佢哋慘者

呢個我上個post都貼過，睇黎個時sally真係有少少忍唔住氣，好似已del post

事務所一定唔畀佢咁樣出埋怨post啦

佢成日改圖同用d on9 gif圖反而唔理，雖然係正面既

But ruri個配角都有幾句對白，做女主個fd,之後應該都會有機會出場講一兩句

11點準備

不過咁講
我又覺得FANS會「期望」
角色同中之人 有相似既地方 係人之常情

例如你睇計算中覺得有D 對白有共嗚
你都會有少少期待係佢本人諗法

我覺得無咩問題

結成日都搞錯

所以我都係自己講唔會怪佢哋，因為做到呢種互相滲透先係佢想要既效果。

最重要係要認清楚計算中只不過都係一個「節目」，當然真性情流露都唔少，間唔中當梗笑下當然可以，但唔好下下過份將兩者撈埋一齊講就ok

冇錯，我就係咁麻煩

一開波就揀首大佬歌點唱

不過想G 以你正義點先叫過份

唱夠男人歌未

收到風你爆哂UO

打爆個mon就有

見住你喊哂口打call

唔洗理我了，純粹我比較煩同想呻下啫，呢d好主觀

睇得開心就得

真係諗住做到moe開前？？

正啊

首シャルル

Aina版Ed

點做到骨格精奇

cap唔切

陣間到我BB!!!

要全程公仔直播了

無樣睇

聽聲都好正
誒嘿嘿

D笑聲真係好得意

笑撚死

禁止關西話同うふふ仲有咩好睇

好多聲優都開YouTube channel ，俾sally開未？

家姐

呢排如果千春開sr會諗家姐係咪係隔離望緊

かなえる得閒到寫食譜

完全feel到畫面係家姐望住千春一直係到笑

Btw今朝家姐twitter拍個個星野源唱歌
個幅牆真係熟口熟面

差在未高到影到個上架床板

僕らの環境youtube有了，啲舞幾好睇

呢下好型

唔反0了

唔係分開咗房瞓喇咩

呢層唔知,但上下架床都係好耐之前聽

愛美應該講過話佢地是但一個搬咗去第二間房 不過唔記得幾時講

Twitter有野睇，營運幾有心

搵佢兩個唱君月幾夾

牙妹同るり嘅君はmoon

無限loop

呢首live既renew版真係有生之年

好撚正牙

發覺Ruri有果種兩小無猜初戀情人feel

又點呢你

2唔2先

關你咩事呀

隊長姬友公然係條片到留言認親ruri:??

係係隊長retweet到

ruri都未RT

佢仲睇緊搞笑節目唔知完未

好鐘意呢首

今次拎鏡頭好過原版

うらら

我麗生快

同水巴快D回歸吧

れったんHB

同日有ruri sr

唔關事既圖,A+親生女工具人

れったん生日快樂

Urara生日快樂

得閒到又洗twitter

訓啦好嘛

炸雞

白澤又唔撚洗訓
2點仲係度9UP之後今朝又一早整早餐

太悶

原來有po
れったん生日快樂

4連休準備狂煲22/7 D番組
計算中、Showroom ...

呢個名點解我好似係到見過

開始貼下相先from なっちtwitter

Urara生日快樂
希望快啲好返吧

かなえる條片正到

有白沢做老婆每日生活點過

悶到用分身玩

又邊個手足

佢家姐

聽日同大家一齊過生日

19:00 sr

果然做過radio拍檔既會fd d但今日終於知ruri同千春的‘感情路’,原來上年先開始突然close

生日快樂
家姐幾時再係TWITTER同阿妹再講生日快樂

牙妹生日快樂
快啲學好bass 等你地組隊band

牙妹生日快樂

個人錯覺，點解和p/影到似芽衣咁款

牙妹ig

咁快知

問朋友借咗黎睇

今日出？入面有冇d咩小故事分享

個人最鐘意/最有驚喜都係玲奈果期，型到

果然佢兩個真係得行野講，平時都少見佢兩個一齊

目を閉じてごらんbot

要幾悶先會咁玩

又真係覆咗我

same成功混吉
見有D人留言對番句野好正

正喎

攪咩千春又著依件

你地唔課金邊有錢買衫?

岩布仙尼

小星星

家姐生日終於出現了（動森）

家姐TWITTER仲要講話 YOUTUBE出片之前玩左陣動森

Feel到會逼阿妹一齊睇

なっち

仲要阿妹一完sr就播
多謝阿妹多謝家姐

條片睇左好多次’happy’仔你就真係happy

四連休先嚟死晒D動畫網
最後煲咗成日計算中
Btw 有無手足都有玩動森

話說妹妹仔既follow數已經係幾個members加埋

不了不了 22/7 全隊顏值都高過jk
除左後生冇優點

原來家姐都係夜鬼
難怪千春都係

原來連直田姬奈follow數都多過千春
班尖真係撻個名出黎就吸到fans

要再上一步真係要睇隻GAME

進藤樣又唔得 唱歌又唔得

得個歲數
睇落大幾歲

得罪講句，真人同相都差幾遠，塊面

但我幾鐘意佢配把聲既

但唱歌真係好難聽

係game到都咁樣live真係唔敢諗小提琴（連埋ayasa)幾正都難救

間接ins大戰

講緊radio

Moe被都係雀

同家姐合唱未

牙妹練bass

聽日截止，要訂就快

窮拎只訂A5

真 訂咗A5ニコル

有冇link?

+1 求Link

真bangdream!!

好似未見過阿詩着一單/制服

指日可待

今集我睇緊咩

我詩打鼓

下集又占卜冇咩興趣

呢個其實都幾好玩，簡稱鳩煮

同埋可以見下阿詩手勢

詩學緊煮飯 一定無白澤佢地咁好

要玩要唔預あかね先好睇

我覺得M團OK喎，我全盛時期一日最少打十次不死傳說
大家俾D包容，Vocal明顯有進步

點解 22/7 好似人氣唔高
聽完Sally講錄計算中、Youtube D幕後野，覺得Workload唔會比Bang dream少
但係付出同回報好似唔成正比

你有冇諗過班尖靠家姐係埃媽個邊吸返黎既人氣
再係班尖捱左兩三年 再加埋其他隊既人
堆堆埋埋d人氣就係哂依到

其實睇得出22/7同班尖當年突然上位個策略差唔多，都係打閃電戰，同時動畫,game,tour一炮過出，盡量各方面搶你眼球，但武肺變到得番唔三唔四

但個人認為都係本身都唔着重二次元個邊宣傳，套動畫又唔係真係好睇到驚為天人，點會無端端爆紅到
我相信買bd既都九成係舊既忠粉

咁ppp都捱左一段時其實，有時d野真係要睇運

武士道狗比嚿屎你食都話好味-.-

Aina都ff準備

阿詩想食

想挑白澤機

芽衣有提下就夠了

原來舊tweet俾人retweet睇到

聽晚sr有詩

睇側面好似家姐

又執家姐件衫黎著
條片懷疑是愛美代打

開唔到水樽蓋嘅女仔好萌

Newtype新連載已經轉左以game為背景設定，堀口媽就是神

見到殘體字嚇一嚇

搵唔到原圖先轉翻譯版，所以都四重左

變番黑長直感動世人

隻game 係咪仲未玩得?

未

agger

好聽到喊

點解今晚咁lag

死了

幾時先可以再聽詩唱歌

Ruri真係幾悶下，聽日17:00又開

已經成功踏出第一步

咁啱個時間避開咗我上堂同返工個時間
るり真有我心

「【討論】結果公布完畢！私人22/7 成員角色推調查」

巴哈個統計出咗，第一不意外

我反而係一開始推みう，但而家轉左
1.ニコル 2.あやか 3.みう

但其實只要其他人有野出我都會照睇

想問好耐，有無體驗link可以share
左右各一個Member，只準揀一個你鐘意嘅
最後會出個排名表 果D測試

好簡單 千春 唔洗測

我愈來愈臭DD
1. miumiu
2. 櫻 同 蕾
3. 純、都 同 茜

個二同三想點？

個個都焗住料理修行了

人設都幾難排唔知應該邊個排最尾
首推一定係ニコル
第二就つぼ

你地咁肉酸不如成團推哂算啦

一直都係箱推討論

櫻、蕾、純、都
呢四個計算中又噪又搞笑，好感度加爆
櫻因為Sally有社恐都咁努力去演好角色
蕾因為有集計算中去玩過山車，廣播：「飛車飛車」; 蕾：「高飛車！」
會唔會太Cute
純、都 動畫個人回太神
茜姐計算中玩鬼屋，最後9秒9跑走笑到顛

我單推

聽日整

單推

22/7角色

22/7 CV

22/7 歌

Ranking Engine

Rank Item
1 白沢かなえ
2 宮瀬玲奈
3 河瀬詩
4 武田愛奈
5 帆風千春
6 海乃るり
7 倉岡水巴
8 天城サリー
9 西條和
10 涼花萌
11 高辻麗

CV果個唔敢做 雖然都估到邊個包尾sad

其實3以下我都一視同仁，但最尾邊個就唔敢講，urara推巾係早sold out果批之一

唔敢po

咁up to boy個人solo相投票都可以參考下既

5次贏家：

1.西條
2. Moe
3.かなえる
4.玲奈
5.未知

...你就算啦 天城人唔歡迎你了

天城人（海乃推

我係禾口人呀屌

單推玲喵

Thanks 巴打，酒已賜
可以貼係post頭俾大家定期檢查
同埋有助推新人入坑

Bd2都要延期了但個event抽選5月尾停雖然都九成取消

link?

見到有訂既人收到email通知講，變左時期未定

希望大家唔好咁花心

Ruri sr改左做4點

唔花心業界就死左了

人唔笑

唔講唔知有iphone9

真係因為要睇個套動畫所以提早咗

乜唔係fake news咩
俾SE2 fake咗好多次，成日隔幾個月又傳iphone出新機
媽好亂啊

做女主個跟班個fd應該成日有得出場搭一兩句嗲

上集對白已經叫多

人工已袋

用哂嚟買樂器

同千春爭位

我好專一 一個團推一個

心情複雜

阿妹要搵外援幫手了

有冇人都去左玲奈到留言

留咗

啱啱做緊野miss咗

聽日13:00 aina sr

岩先睇愛美IG直播 坐牆角
兩姐妹成日直播都唔執個好D既位坐

我有冇wow咗
終於出合作player
睇死sony都係出a100款

覆機

個個都識日文 點跟

阿妹彈小星星
都唔搵d上武道館彈小星星既人教

咪搞啦

Miyase BB me了

短髮派

短髮女最上進

阿妹抽仔仔爆死

不了

咁而家既玲奈交俾我了

れいにゃん變返馬尾/長直 我推了

Lm又直播化妝

開波

收到風某個詩推手足要轉推nacchi了

想教なっち玩ff7

宣傳節目黎，game 》書 〉野飲

有細佬唔洗了

成功點歌

Ching sick ball

期間限定で、4thシングル「何もしてあげられない」に収録【「22/7 計算中」アレもコレも未公開も全部見せます傑作選！】をお届けです🎁💕
本日は第一弾、戸田ジュンpresents 傑作選✨明日以降も連日公開予定ですのでお楽しみに〜🌈

▶️youtu.be/9uYpCjZmtO0

#ナナニジ
#うちで過ごそう
#stayhome

隻驚肯出未

HD RADIO

希望咁多位肉酸仔

做一做呢個test然後貼上黎

你貼先

愛美に惚れる
↓
周庭 Agnes Chow Tingに付きまとう
↓
バンドリ好きいな人と複雑な関係になる
↓
FD TWITTERから気に入られる
↓
伊藤美来 公式infoに告白されて付き合う
↓
伊藤美来 公式infoと結婚

田中美海にもてあそばれる
↓
22/7 武田愛奈から気に入られる
↓
22/7 帆風千春をもてあそぶ
↓
22/7(ナナブンノニジュウニ)に惚れる
↓
22/7 海乃るりに告白してOKもらう
↓
22/7 海乃るりと結婚

俾美海玩

今晚19:00 千春

又開

仲記唔記得條唱歌數未找應該沉迷bass同仔仔game了

又貼我女友?

全世界都有你‘女友’d相wo

呢D姐
有D你地無

阿和係唔係又剷咗Showroom個app
好耐都無野睇

連圖都要環保太有誠意了有得揀人買

29800yen+稅

又開咪又裝番，事務所唔叫到佢都唔會主動開

walkman想買

有圖加簽名係幾靚

救

22/7 Sally Amaki/天城サリー(Gintoki/Kuroo Enthusiast)にもてあそばれる
↓
22/7 海乃るりと一夜限りの関係
↓
22/7(ナナブンノニジュウニ)に告白してふられる
↓
22/7 涼花 萌をもてあそぶ
↓
丸山あかねに告白されて付き合う
↓
丸山あかねと結婚

幾靚但唔想買部降grade

好靚

又多一件可以拎去簽名會用

我都係留錢收番bd算

簽名會聽日截
暫時抽左3張...好想再抽多幾張

係wo可以拎畀佢簽
你一咁講即刻想買

原來仲未截？ 搞到都想抽多幾飛

但又唔知情況如何

就係諗到俾玲奈簽絢香幅畫

其他人未諗好

你抽咗邊個

今次完咗咪會有下一次受付
唔會賣完啦
我覺得可以睇定啲先再抽

會唔會有機會有現場飛，到時先補

咁又應該冇
應該上次cdリリイベ啲店舖手渡先可以即場補

到時開先算啦bd個動畫event又唔知抽唔抽好，睇個款都凍過水

抽左10月3
到時點理唔到咁多GA LA
抽左先算

我都未諗到比咩佢地簽..

其實個耳機同player好似figure咁送埋簽名會啦不如

今晚希望千春bb唱歌俾我聽

千春bb狂轉推d圖 好女仔到

改名未呢?

俾人改左

發覺呢到啲人唔係用自己個推做username

我係

三人組簽名

つぼ表示好似我唔合群咁

原來有簽名會呢D咁過癮嘅野

我唔係

得我同惠惠cv巴個username係同22/7唔關事
我username陳年舊漫畫嘅男豬，幾個月前先改仲改到，我估依家無人睇套野了

還番出黎啦 我副推玲奈

師兄喺咪有咩誤會
我單推玲喵

仲有無人會去簽名會

親生唔同啲
部player應該喺暫時合作版最用晒成個背面
睇下lovelive sunshine同最新ff7嗰部就知
sony可唔可以唔好再用啲入門版機做合作
話晒親生出部zx507都好

同埋如果買藤間櫻ver 跟機都係miu wallpaper?

22/7 宮瀬玲奈から気に入られる
↓
愛美に付きまとう
↓
22/7 海乃るりと複雑な関係になる
↓
中島由貴(なかしま ゆき)❄と一夜限りの関係
↓
22/7 帆風千春に告白してOKもらう
↓
22/7 帆風千春と結婚

世界上，邊到嘅油最貴？

冇血了

FF之鬼

再玩多次個結果唔同既

差唔多成三千蚊買呢部又真係

屌你正牙喂

夠鐘睇牙妹

聽晚7:30 official channel live

咁誇張夠組兩隊band

最後都係訂咗
大家要訂記得去aniplex+到訂
有特典

radio都停錄了，雖然都預左

小星星恐懼症

究竟有幾鐘意小星星

愛美係咪係到

練羅密歐與茱麗葉

シンデレラ呀

屌成日記錯

我覺得武道館小星星幾正

咁羅密歐與茱麗葉先係正常人認知黎既

家姐都要係屋企開直播

懶得入歌 繼續用Apple music算

顏文字（同玲奈）可唔可以唔好咁得意

長返髮就我婆了

躝啦
唔想搞大佢

送多次俾各位

冇錯，又係親生女

琴晚發夢夢到aina >///<

Youtube睇開個showroom backup個22/7video俾人ban左好似

但都到仲見到其他人有upload

我仲以為個個官方

我都以為係，icon都用22/7

又快又齊 你唔講真係唔知

收聲啦

見b站有整熟肉既人講先知

殘體注意

幾正，一套就8000+稅項

去到今日先搞個channel
我覺得其實官方一開始係故意放任
新入坑都係要靠睇呢啲先會變fans

我覺得佢死因係扮得太似官方，呢樣最忌

我記得有人講過有member（sally）係認同呢種upload
有member（玲奈、かなえ?）就唔認同
其實都幾矛盾

Sally呢d本身毒，明我地呢種追backup既重要性唔奇

但唔認同都冇計，始終個文化唔同，同埋呢d本身都唔俾啦我估，都係隻眼開隻眼閉

但坦白如果冇中文應援站蛆國邊有咁多人識22/7，算叫幫手打開海外市場

真
鬼識日文咩

= 達哥 BACKUP佬既關係

唔識日文+1
好奇想問日本人唔識bilibili，又想追返以前D showroom 依家點搞
Niconico 會唔會有

咪又係22/7 video我估

今晚個YouTube live好似係限ip既

5單碟中 白澤
4單碟中 芽衣
3單碟中 千春
2單碟中 水巴
1單SET A 中櫻

趕絕Gaijin

同今日ban左22/7video相映成趣

D 人應該岩岩訓醒，而家準備

【抽選/6次】TVアニメ『22/7』Blu-ray＆DVD第6巻 発売記念「個別私物サイン会」 抽選済み 当選

又なっち想點

又死了

睇嚟今晚可以番去update改定post頭準備

一個月1po

動畫完冇沉都算係咁，希望多d人睇

今晚其中一個重點可能係佢地既zoom背景

要掛vpn睇

泳池.jpg

仲未番到歸

都有2500人

眼鏡

阿和

D背景

和係咪聽掛機就得

只要微笑就可以了

呢次直播真係睇就夠，唔求聽明，嘈到

可唔可以睇番九宮格，轉黎轉去

睇得好辛苦

和：收工未

一齊講好嘈

其實好易冷場，如果冇人帶同話題

靠千春

薪水小偷?

詩和玲奈

食、瞓、FF7 Remake
我都想過咁嘅生活

千春睇手機貓紙，咁唔驚了

和訓左？

玲奈把聲最清楚 其他聽死人

法老王Pose

阿詩終於有出聲

玲奈有幾次出聲都俾人cut左

千春：好難派波呀

我有無聽錯，最近日日都一日瞓兩次
好羨慕

和：問問問，有咩好問

Sally咁都兜到

冇錯

和家姐搞緊事

希望第二次開始三四個人就夠

黎黎去去都係千春 sally ruri講野

冇計，佢地一停就會靜

其實少人d效果會好d既，太多人搭嘴都難

阿詩臨尾收尾都派擺post

試下 和 鈴奈 詩 一組zoom會點

你呢個真係極限組合，真係可以三個都難搭嘴

唔記得睇點

今晚滿足 咁多相

るり做咩唔自拍

我詩自拍愈黎愈好睇 有進步

阿詩呢幅過火左少少講頭髮果兩幅正常好多

Sally條片
黑人問號

最尾對題

Sally條片
佢係想喊定笑

(ᵗʰᶦˢ ᶦˢ ᵃ ʲᵒᵏᵉ)

推埋個post

新POST: